第一次打飛機 有咩要注意

洗唔洗用酒精消毒下先

會上癮

適可而止

睇著男人打

記得戴套

推啲鹽粒灑係龜頭尿管

記得用紙巾包好

第一督精要儲起 唔係你第日會後悔

起個墓碑俾逝去嘅生命

著多對襪

我試緊對住塊鏡打

洗唔洗上香

好撚痛呀 屌你老母